{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=311&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 랑데부 호텔"
    },
    "text": "駐車場は1部屋あたり台可能ですが、台は2台まで可能で不可能なところもあります。 地下階と地上階、そして屋外タワー駐車場を保有しており、駐車可能台数は計50台です。 地下駐車場はSUV専用駐車場です。 事前に駐車することはできません。 近くに位置する地下鉄駅は、5号線河南市庁駅と河南黔丹山駅です。 スターフィールド、ユニオンタワー、コストコなどが車で3分の距離にあり、ミサリカフェとマサリ競艇場は5分の距離にあります。 また、近くには観光名所として慰礼サランギル、川辺道、歴史道、トゥルレギル、漢江生態公園があります。 自転車道、河南文化芸術会館、河南歴史博物館などの施設も楽しむことができ、河南市庁駅は5号線3番出口から徒歩7分の距離にあります。 客室は最近リニューアルが完了しており、インテリアには無毒性のエコ資材が使用されています。 ベッドは最高級ロイヤル等級であり、LG 50インチTVと地上波テレビの再視聴サービスも提供されます。 システムエアコン、害虫防除消毒管理、無線インターネット(Wi-Fiゾーン)、ギガインターネット、新型携帯電話スタンド、無線充電器、ネットフリックス視聴可能などの施設が備えられています。 特室には2人風呂、ヘアアイロン兼用ドライヤー、パソコン、空気清浄機も設置されています。 ただし、連泊利用時に追加料金が発生する場合があり、チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合があります。 フロントおよびその他の施設はペット同伴入室が不可能であり、追加布団は提供されません。 入室の際には身分証明書検査のために身分証明書を必ず所持しなければならず、お持ちでない場合は入室の取り消し及び払い戻しは不可能であり、未成年者は入室できません。 客室は全面禁煙で、喫煙は駐車場が指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の台数は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車場は1部屋あたり2台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場はどんな車両が利用できますか？",
            "answer": "地下駐車場はSUV専用駐車場です。"
        },
        {
            "question": "近くの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "近くに位置する地下鉄駅は、5号線河南市庁駅と河南黔丹山駅です。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような施設がありますか？",
            "answer": "近くにはスターフィールド、ユニオンタワー、コストコなどが車で3分の距離にあります。また、ミサリカフェとマサリ競艇場は5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "近くには慰礼サランギル、川辺道、歴史道、トゥルレギル、漢江生態公園などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には最高級ロイヤル等級のベッド、LG 50インチTV、地上波テレビの再視聴サービス、システムエアコン、害虫防除消毒管理、無線インターネット(Wi-Fiゾーン)、ギガインターネット、新型携帯電話スタンド、無線充電器、ネットフリックス視聴可能などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室には2人用の風呂、ヘアアイロン兼用ドライヤー、パソコン、空気清浄機が設置されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "チェックイン時間と料金はホテルの事情により変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設はペット同伴入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室はできますか？",
            "answer": "身分証明書を所持していない場合、入室はできず、払い戻しもできません。また、未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。喫煙は駐車場が指定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 561,
        "QA": 519
    }
}